巴士阿叔不滿細路嘈嘈閉，怒hi肥老母

死肥閪

兩個都有唔著，不過個男人講野冇重點 不停人身攻擊

hi乜撚

四眼巴打？

屌你老母最撚憎你呢啲典型香港人扮撚哂中立而又有立場嘅心態

咁你想點撚樣?
有咩高見?
又有啲咩獨特見解?

冇講埋對母子有咩唔啱姐
唔洗咁激動

條片嚟講冇前冇後咁我唔評論

鬧交人身攻擊好正常啦
你估玩緊辯論呀

男人講嘢永遠無point
尤其鬧交

望乜撚嘢呀四眼仔

連登大判官

連登仔不滿樓主嘈嘈閉，怒hi樓主老母